17/18學年Non-JUPAS&副學士專區(8) #adore#

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗
本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網:
HKUs 官網:
CCCU官網:

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer：

填Offer：

新post留名
Ust offer god

Lm
Offer god

新po留名
Offer God

New post lm
Gpa god
Offer god
Gpa>3.8

space year1 sem1 gpa3.78報poly/city social science 大唔大機會？

polyu nonjupas

講左每科要d乜required doc

政毒撚係度嗎？
有野搵你

Year 1 entry
Offer god
UST
POLY
CITY
BU

ggpa係你最好個五科成績除返五個個數黎，定我誤會左樓主你其實講緊grad gpa係overall個gpa

Bu Hrm
City offer god
Poly offer god

HKU BA
Offer God
ielts god

Ielts god

祝大家齊齊拎Offer

Offer God
HKU CS

幫你召喚

offergod
hku cityu polyu bu

新post留名

HKUBSS
CUSOCI
CUGENDER
CITYUSOCI

Hku polyu EE

LMLM

hku ba幾月會寄信過黎叫人declare major??

我係
小弟有咩可以幫到你

新po再問問edu art出左interview未

poly offer god

新po一拜offer god
BU ISEM
City ELTM EE三寶
Poly ISTL GSCM

Interview

拜offer god
CU ENGINEERING
CITYU EE/CS

HKUBSS
HKUBA
CUGLBS
USTGCS
USTQSA
BUSOCI
BUGIS
CITYUPPP
CITYUAIS

Offer God

想問hku a&f e&f幾月會有interview/written test?

請問各位ching city ppp邊個stream易入d？

HKU ee offer
Offer God

如果冇咩特別喜好
又唔係特別穩陣
點解唔報晒

btw我覺得housing比例上最多位

報曬係咪600

呢度無ching, okay?

no one gives a fuck about搭彩虹

可否留個tg
之前你留果個搵唔到你
想問你d野 唔知你方唔方便解答

冇SCI JJ 冇計

有無比佢教過

有

靚唔靚 好唔好人

Cu science 同ns係咪唔同科黎 ？

好好人,我覺得OK,其實佢幾細粒,佢台灣讀嫁好似 上個SEM先教左我幾堂

係,SCI得YR1入 有得TRANS CRE ,但NS係YR3,讀2年TOPUP

3.43/4.3有咩city bba可以報
問tutor/prog leader都話冇咩選擇
趁未deadline睇下仲有冇科可以報下

cu sci唔係唔收asso咩

CityU AIS 收生分數如何
祝：早日上岸

Yr1

可以照報,無問題 剩係聽過唔收SENIOR

3.43好低咩
im/management

offer god

chingduk

city year 1 bba係咪科科都要過3.8+interview?

淮陰候，求下你add我 tg啦，有野想問

@nobigdiu

佢地話我呢個分報bba唔夠做
報science科就機會大d
呢兩科有冇話要ielts幾多
得DSE eng 2 IELTS 6.0

跟佢phd先

cu sci唔係唔收asso, 只係i大係收最多

March

讀埋PHD咩

少少靚的女prof即跟去讀

痴漢到

Offer神

先拜CU

再拜CityU

想問下如果sem1 gpa 3.8/4.5 dse20 englv4 full cert
如果報poly year 1 entry 會唔會連interview機會都冇？
聽聞好似都要爆4先得
希望下個sem生性

你唔會知讀上去有幾辛苦 有得養下眼已經好好好好

下星期in bu social work
想知有interview 既 cgpa大概幾多？

會有interview機會 有朋友year1 gpa3.6都有poly account interview

offer god
GPA god
bu cityu hku polyu i

Hkcc engine 3.47
City senior 有咩好簡

Hku offer god
Hku direct offer god
Cgpa>=3.6god

同問
只求有ugc degree

我3.5x

推

yr1 報buss cityuppp/apss

City
Poly

yr2呢

咁你本身讀咩
咩成績

大陸妹唔好咩,成日見到D唔錯既大陸妹讀PHD

Offer God
HKU CU UST CityU Polyu Bu

新post留個名

你本身唔係business?

hkuba
ielts god
gpa god

想問下top up degree 果啲會唔會有grant?
都好撚貴下 又冇用

點解i大收最多
申利 i大

過3.5一定有ppp conditional offer? 應該冇咁大隻蛤那隨街跳掛

3.5

ba, cgap 2.82

有師兄3.4收到management offer

大家聽過ASSO YEAR1最低GPA幾多升番UGC YEAR1?

新post留名 希望人人有offer

你幾多 咩科

CU yr1

每日一拜offer god

有冇人已經收到cu engine yr1 conditional offer?

咁快?! 我reference letter 都仲未搞掂

新post拜offer god
cityu offer god
polyu offer god

之前睇space本record 16年有個yr1 aba sem1 3.05gpa sem2唔記得幾多 7月收direct offer

再考ielts lo

我低過你地都有

Poly acct 同city acct 邊間好d

3.05
wtf有冇可能呀

想問下大家知唔知邊度有得揾ielts past paper

google Cambridge IELTS 1/2/3....11

我Science

cityu im

IELTS 6.0頂唔頂到
已經冇錢再考ielts

收到bu social work interview 有無巴絲有tips

IT sem1 gpa3.6 有冇機

瞓醒一拜offer god
BU ISEM
City ELTM EE AIS
Poly ISTL GSCM

早晨offergod
hku cityu polyu bu

兩間都差唔多
不過個人比較想入city acct

cu pac ust bba city acct offer

其實self intro應唔應該講返personal statement有嘅嘢？

SPACE HDIT 舊年有人爆4走唔到...

真㗎 下次你地有機會去睇下15定16天書bu bba 個嗰人應該係收n手飯 印象中dse唔差

Bu hrm
City offer god
Poly offer god

space hd it出名升UGC低嫁喎,得1X%,對比起CCCU,HKCC 果D IT科有成60%真係小毛見大毛

interview 門檻係唔高的

gpa.

Year 1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

想問下direct offer係會幾時出?

Interview god
ust offer god
cgpa >3.70

Offer神

推一推先
同埋想問吓一個好嘅self intro最緊要係要講到自己嘅咩

Gpa god
Gpa>3.8
Offer god
City u
Poly u

巴打聽日in???

我唔係啊 星期二

有冇巴絲聽日in mkt

hku offer god
gpa god
cpga >3.8

CU GLBS offer
CityU AS

Bu好似3.2 or above 就有得in

依個問題應該無絕對對錯
條條大路通羅馬
個重心都係sell自己 人人sell既手法都可以唔同

想問下transcript 有冇得後補？
Cityu polyu
驚submit之後唔比我補

無可能啦
RAP無權收PhD student.........
可能小弟認真左

希望大家最終都拎到想要既offer

利申：過來人

ielts god gpa god offer god

Cu gpa

小弟今年hkcc year2，讀business，cgpa得3.43
想問下各位師兄poly可以報d咩，本身想報mkt，但身邊朋友話我咁只會係陪跑
如果想有offer係咪都係報supply chain個個會好啲？

同你差唔多情況 留tg 傾下?

Offerson
City mkt
Hku
Poly

Offer God
HKU EE
UST civil
Polyu ME

可以駁poly marketing
只要interview 好就有機手

有無收到city marketing offer

我都唔知點解喎
以前唔點收i大架 係近年開始愈收愈多

好啊,TG:hioffer

其實POLY係咪真係唔洗Personal statement
見好多科既ADDITIONAL DOCU冇話要
但係好多人都UP左上去

如果係咁, second choice 可以揀咩?

14號派

offer god

polyu mkt得二十幾個位，唔好搏la
試cityu mkt, 反正cityu可以任報

想問有冇人知cu hku nursing yr1有幾多個位？

city個啲有得報都報晒,而家係諗poly可以報啲咩
不過我ielts得6, dse eng 3, 所以city mkt都係要等考多次ielts先

City u mkt而家報既話係咪late application

大家好
今年讀緊y1 semA 得3.3左右
想問下dse數學拎1係咪完全唔洗諗ugc 定係我呢兩年努力返係希望

巴打黎緊3個sem努力啦,year 2好少睇DSE,主要睇語文能力,加油！

多謝你 我係讀緊濕鳩文科
我淨係知cu hku一定要有3322 想知其他係點

自從semA出左grade後一直都好擔心⋯⋯
DSE已經無3322 grade又唔夠高

加油

Offer god
City marketing

佢話14日內。擔心到喊

唉
Ielts god
Offer god

考左ielts未

冇所謂啦
Up左都係穩陣起見
冇話must應該影響唔大

City IM/Management
IELTS 6.0夠唔夠
定係一定要6.5/以上
求解答

個個都咁講 到時無咩人報poly mkt
咁就無機會

補充番先
DSE Eng得隻2仔

好多人報wo

我bu 想調choice 放錯左
但First choice出左interview 今個月黎緊要去in
想調choice 係唔係無可能架啦

究竟bu green energy science 幾時出interview 好緊張呀有冇我份

佢好似講明deadline之後冇得調

其實如果dse英文冇4 報city係咪一定要考ielts？

新post留明
跪拜offer神
努力！！！

應該冇啦 interview都出埋

Mkt only

City BOM 變咗under review
City MKT late submission（非補IELTS） 17號in

Ielts6.5?

冇考IELTS

你都係17號in?

未有

加油呀！！ 會有㗎！！

如果第一輪收唔到conditional offer
去到六七月仲有冇得遞sem2 gpa去報year1 entry?

呢句唔明你咩意思

non ju報second degree收唔收？

收

姐係如果第一輪收左皮
咁sem2 gpa仲重唔重要?
大學會唔會考慮

HKCC 3.47 engine
報senior 定year one 好
如果想讀mech
Senior

First:bse
Second:mech
定
Year one

First:bd engine
Second:mech

重要
會睇
對我嚟講：未收到offer之前每個sem都重要

可唔可以講下個系統係點
如果第一輪收左皮
之後係咪仲有機會報direct

唔洗再報
係佢會繼續consider你

之後係咪要自己UP SEM2 GPA上去?

係呀

天書6901有多係sem1麻麻 sem2 4收direct

咁樣就唔洗再interview直收?
我Business asso year1

6901唔係science咩

interview與否係睇唔同admission staff/department 慣例
每一個prog都唔同

巴打你個名
Btw interview都未有

Total收廿幾人咁少？ 仲想入poly mkt添

cu

Ielts6.5完全冇反應

睇下邊個多位啲 博邊個 應該好多人爭

官方寫9個，超收dd都好少位

想問yr1 爆4 7.5ielts 有full cert唔太差 有冇機hku a&f hku係咪唔會睇2nd choice 好後悔擺e&f 2nd choice 睇google嗰record到見好似完全冇人yr1入到a&f 我仲要未r到reference letter

有冇巴打報左Ou 但仲係話處理中

一定有機 有朋友year1 ielts7.5 入左Hku e&f 不過reference letter盡快r

science邊科機會大啲？？

佢year1 cgpa都接近4

year 1 升 city ppp year1係過左3.5就一定有conditional offer? 應該冇咁大隻蛤那隨街跳掛

bu interview完通常幾快有offer?
假設面得好
btw offer god

但a&f好似真係難好多 有冇得email過去改choice 真係好想轉 reference letter已經問緊 個lecturer要我俾佢睇啲資料 但都唔知會唔會肯寫 同埋應該等十世 但上面個巴打話3月就出interview

每一科都唔同 上年我3月19in 4月13收offer
加油

有冇人知city mkt yr1 entry 佢話派5個位
咁如果到sem2完咗個5個人有人meet唔到condition
佢會唔會再派offer比waiting list嘅人

engineering個堆
EE個3科聽prog leader講易入d

9個係假
一定會超收
上年1x-2x人

睇分 報senior 都好博
Year one 就收低d
位就senior 多
Year one 少
所以好難簡

3.55

2x days

你係咪本身senior ,如果依個分報mech 好汶水 我見佢好似都senior 收到3.5

speed polyu award都好似要3.2

3.55係好多人reject之後好彩執既n手飯

預3.8穩陣有

我space 3.57
報咗bu communication
Interview機會大唔大
Btw Offer God

city mkt interview self intro係individ個陣講？

cityu邊科language收得低
同LINGU Chinese同cultural studies收開幾多

屌

搭單問 英文呢?

我係senior 阿
所以見個分唔太高 直接報year one 就算

RIP,報POLY SENIOR有得直接幫你報埋YR1,你報YR1=ONLY YR1

但係bd engine 只可以係year one 到報

我想問Direct Application 即係咩?

同求

即係non-jupas

巴打都想報呢科？

好似冇self-intro

唔係
我求其開出黎

睇個樣shitty biomed應該會之後難入得多
開始有DSE生 唔再淨係收asso/hd

好似有
應該individual 個時講

諗住報
搭單問direct application係指non ju yr1有10個位

我有幾個fd都冇喎

同問
想問埋n手offer派開幾多？

呢科first year studies
唔係一定有DSE咩?

Me Hkcc 3.8 應該穩掛 希望有

我in果陣都冇self intro，就連city果d student helper係我地等緊interview果陣都話不嬲都冇self intro

hkcc hs頭40係咪直接有poly nursing offer唔洗interview ?同埋知唔知大約幾時有通知?

其他會唔會都冇

多啲係到詆毀/踩CITY PPP就會有

其實ppp真係好水泡

巴打我都諗住報呢科，但係諗唔到ps點打

訓前拜一拜Bu Hrm
聽日interview醒醒定定

Self-fulfilling prophecy

聽日in bu sw既，包括我，加油！

唉我自己知自己事 唔求3大 有得year1走就得 反正ppp既野正正係我既興趣

我都諗緊，差個ps未打

yr1走唔走自己決定
少啲壓力vs有機三大
揀邊個都冇話錯既
3.8應該有架啦

你係Hier巴打？ 今日考埋speaking啦 唉

我決定左year1有得走就走架喇
唔該哂巴打你

16號有poly top up interview但佢乜都無叫我帶 請問係咪要帶齊cert同formal dressing??

咩係second degree?

即係已經有一個bachelor
佢嚟報讀第二個

我報左呀 你既status 寫咩？

通常d科 你meet 到要求 in得唔太差都會想收 話哂衣家都學店時代 賺得就賺

你報邊個major?
利申：已收conditional offer

Lingu 你預要3.5中文out of4 因爲通常都會優先收左自己cc先 所以你既分一定要高先

唔記得tick 埋year 1果格係咪唔會考慮我讀year 1

sd email過去

應該唔會

巴打in 完可唔可以上黎賽後報告

深夜一拜offer god
BU ISEM
City ELTM EE AIS
Poly ISTL GSCM

Offer god interview god BU Engl

依科收唔收year1

自推

重有咩科好出路又岩個分
TSE 出路係點

其實bu communication 都分幾個department，入面再有唔同major
你係報左定考慮緊想報？
考慮緊就下年year2見啦，因為已經過左deadline
報左就答你唔到，因為我報senior entry

喂 我又係今日考

UST
PolyU
CU

唉 撞到個華人考官 不要再說了

有冇聽日in mkt既巴絲

政毒

Cu reference 係咪兩個揀其中一個就得?

我3.6收唔到interview

Online既cuhk會sd email去你提供既referee既email通知佢填
Paper就要自己比referee打/寫

Offer god
HKU CU UST Polyu Cityu Bu

y1已經緊張到成日甩好多頭髮 y2點算

成間shitty都係水泡

係Ive 讀緊fd 有心向學 升hd好定轉as好

sem 2要keep住團火，一囗氣衝到上4

Interview God

8 點，依家好緊張

好想重頭黎過 衰左sem1 追極都得3.4幾 好驚辛苦2年咩都冇

same

早知上年quit左佢再黎過

巴打都係engine?

商

CITYU ENGINE YEAR1 ENTRY

Sem1幾多gpa?

同組喎巴打

一齊收offer，希望佢唔好問財政預算案

介唔介意相認 多個戰友冇咁驚

咩科出左offer？

想點相認法

Telegram? lihkgggg addme

Lingu english 3.2最少

每日一拜offer god

一日未知有無offer 都無心機溫書

HKU

拜一拜先

HKU BA
Offer God
Ielts God

offer god
cityu offer god
polyu offer god

Offer god
Gpa god
Gpa>3.8
Cityu
Polyu

Year1 entry
City ppp
Poly spa
Bu SocSci
Offer God

Offer god
HKU CU UST CityU PolyU Bu

咩科？我都係3.6但收到

Bu Hrm
City offer god
Poly offer god

Interview醒醒定定

Year 1 entry
Offer god
UST
CITY
POLY
BU

Sw

想問下如果ielts冇6.5or above
City係咪in都唔in你？

睇gpa

Only for marketing

Offer God
Interview God

咁city係咪ielts冇6.5都唔會收你？

其實我想問city

好似都淨係marketing先要6.5

你有冇報其他學校？

City lingu要幾多先派interview

有冇人知cu正常聽日幾點dead?
我見佢個網冇寫

Offergod
hku cityu polyu bu

非ba學生有無機

offer god ielts god gpa god

但我聽好多人講city冇6.5都唔洗諗

最好盡早報la

岩岩bu interview已炒
大家加油

咩科？！

hrm

咩題目

有無人已經收到bu finance interview? 我前日先upload哂啲supporting documents上去

cu唔係完左好耐?

有無bro收到city cs interview呀？

Offer god
HKU BSIM!!!!!
CityU IM!!!
BU ISEM!!!!!!!
PolyU AML!!

that is year1 entry

點解要等到deadline先交

Year 1 entry
Offer god
CU ENGINE
CITYU EE/CS

Cu Bu offer god

City poly interview god

巴打我都岩岩in完 你in成點先 咩題目
我題目係how to improve performance appraisal
我隊友唔勁 第一次interview講到4次野

岩岩in 完bu sw
d人好勁

你就好 我條問題係how hr contribute to the strategy to the business d隊友幾勁

因為d文件未準備到 無辦法 懶

題目係咩？！形式如何

好似幾難咁 你講左幾多次野？

新post留名
Offer god
poly city bu
ielts god
GPA god 比我今個sem爆4

英文lak lak聲

東華nursing囡囡好可愛

好造作

Cityu econ 同management 要幾分

好驚。。請問各位你地係咩題目？？

因為唔知點排choice好

non jupas啲人都咁勁
我以前jupas in啲人都lak lak聲
聽日in

Bu Cu Ust City Poly Offer God

好驚呀

我冇記錯你好似係今日in?

都無得排架啦 都係入一個咋ma

我聽日

準備成點？我喺度睇返啲英文新聞

就係兩科都想讀嘛

我都係

Ust offer god
到底幾時先派offer

我journalism 仲未有interview

天日cityu mkt派offer
offer god

好驚天日無女又無offer

good luck

好驚無我想要嘅offer

Offer God
City
Poly

巴打ielts 有冇信心？

Ielts god
Offer god

''

offer god
hku
cityu

我係yr 1報咗bu commu嘅yr1 好似唔洗分major住？

prof. siu
mr. ivan cheung

mkt已派offer!!!

都有7嘅

有fd 收到了marketing city offer 了

我第二日in, Alex tam又話14號先派

睇黎收唔到我都玩鳩完

唉 原本speaking唔係華人 我都可能有嘅

同問
巴打報咩entry？

Bu Hrm interview 洗唔洗full suit
同有冇人可以講咩模式in
仲有問左咩問題？

後日in
Offer god

咁簡單啦 讀曬兩科未得

cu有reference letter係咪唔洗叫老師填 recommendation form
定係都要

Cu offer please

有無大佬in 左bu sw 可以分享吓。。

應該year2先分major, 你uplaod左transcript 上去未？

我收嗰科係BSocSc (Hons) in Communication - Film and Media Arts Major
本身都以為係要interview，但bu上個禮拜打電話同send email黎催我upload transcript ，up完第二日就收offer

Ust cs已unsuccessful

Self intro 1min
Group discussion
完

Refresh完又變返 - 依個status

有冇圖睇下

cityu mkt 有offer會轉status?

Polyu personal statement 打錯野冇得再 upload，email 比佢又話唔洗personal statement, 冇幫我del 到
係咪玩撚完

做乜啊你

你幾多gpa? 你mon住個網？

好多人收到？

話明唔睇

cgpa>3.6

我之前打過去 department, 佢話有 ps 嘅話可以upload 去 additional documents
我打錯左間u 名，驚佢手痕入去睇

兩個fd都收到

佢地高gpa

我低gpa

我都低所以都收唔到

佢地interview 仲串鳩alex都有offer

UST已reject我

咩科

就因為敢串先有
好似係

Engine

一分鐘中文自我介紹 1分鐘即cut

30分鐘英文小組討論（8個人）
我果組啲人英文唔算好勁
咩題目唔講啦 驚自爆
但就同社會相關嘅時事題黎
我果條算係需家幾hit嘅時事

1分鐘中文round up 講咩都得

早啲到會有班helper做簡介 分享

而

點串？

其實唔關事，只要3.6above 同英文有4就收硬

有冇上左岸既btms巴打 ?

咁好既 早知都報呢科啦 不過都恭喜你

幾高gpa？ielts7？

點解我3.6 ielts6.5仲未有interview架屌
就黎驚撚到想email佢 但又好似好串咁 特登問人
唉

未必嘅，3.3都收喇

Ust engine reject人
好撚驚 你地幾多gpa

3.8x

你咩科呀？

唔撚係呀

咁高都reject 巴打衰interview?

我都係 有陰影。。

等下啦巴打, 聽講6,7月都仲會in人

感激不盡

你幾時apply? 3.8x HKU 都收啦！

我10月early round報名

邊間cc？

如果bu 去到而家仲係in progress 係咪已經無乜機會

利申：樹大未出gpa 仲未upload transcript....

有冇人收到bu history interview

報左bu hrm 同city mgt 但都未收到interview
讀恒管，cgpa有3.7x

我都想知
想要interview 咋我

咩科呀巴打
二月咋喎宜家

In完唔俾offer 你咪仲興

有無人報左BU fin 收到interview

我都係in progress
但已經up左上個sem成績

CU GLBS

Year1 商科sem A 補考完科OM GPA得返2.97 好撚驚今個sem追唔返

利申:想入city/poly account

我想問下CityU AIS Year1 出 Conditional Offer嘅GPA係幾多

拜一拜 Offer god

Year 1等緊有interview俾我 雖然唔高gpa

好頹

過來人 會追得好辛苦 加油

兩三次

我樣衰關唔關事？

cityu mkt

已袋offer?

冇Offer

今日in city mkt 個student helper話有個靚女用極低gpa收offer

HKU BSIM出左interview未

想問有冇year1收到city marketing offer

Bu 英文宜家仲係in process

有冇爸打in完hku nursing
幾時會有offer
有冇成功上岸個案可以分享下

想問下hku interview會用咩形式通知

乜科都in progress interview都未有個

Interview有冇乜要注意架?
因為之前asso冇掂過國際關係
但中學讀history個時已經對國際關係有興趣

其實我高登都pm左你 你有時間可以睇睇

我聽到的ver.係超短裙 黑絲 白衫透bra

我都想做alex tham

想問大家諗住講自己睇咗邊本書 記得Alex tham話要介紹一本書

有幾低先

覺得自己ielts應該炒
諗住可以報定下一次
但萬一出成積好彩過到6.5
有冇機會可唔可以退考拎番部份錢
Google英國文化協會 好似搵唔到
有冇巴絲試過

緊係出咗先報啦

係咪本身我地prog唔太關engine事
Btw 巴打唔駛灰心
你個分實有其他科offer

加油呀咁多位
希望人人有offer

聽到既版本係僅僅過3

d offer派完？

點解我唔明你講乜
British Council係考試機構嚟㗎喎
Refund唔係應該搵學校？

得algebra 有少少關係

天日仲派唔派？

幫人問，dse eng level 2 retake定考ielts?

可唔可以打番個 「聽」字

好趕既話就IELTS

Bu china studies派interview 未

天你老母咩大陸仔

比你做peofessor你都收啦
佢成績咁差
遲下有咩pass唔到
就又多條女屌

兩三次應該都唔差既

重質不重量

上堂望住堆毒撚教好定黑絲好

無聊一問大家聽過最低GPA入到year1嘅係幾多

仲未收到

有冇人收到bu mkt interview？

有無人上星期in完cu chp
大約幾時知有無offer

再講 自爆 不過你係咪heir巴打姐 係就加油啦一齊

好似聽人講有interview 唔知真定假

未出成績但報定下次考 唔pass就可以盡快再考
出左成績後 pass6.5ok 搵個機構退左個考試佢 拎番啲考試費佢
我就問有冇邊間機構可以考之前一段時間退左個考試佢🤔

sorry,

thx

之後佢又可以約單獨食飯 爽到爆

3個月先俾replace一次成績架（好似係）詳情google

environmental sci讀唔讀得過?

我自己見過 黑bra 白衫 勁撚透

真 聽日in

唔好再讀sci喇

唔係話唔信你

讀咩都乞食㗎啦 揀讀鍾意嘅科好過

圖

In完mkt alex tham竟然冇cut我講野代表咩 好似由我solo咁

圖呢

你讀完想做咩先

唔想有人好似我咁返唔到轉頭

請問絲打咩concentration and cgpa?

佢係食花生架咋，我in果陣d人聲疊聲佢都唔會理

想問下有冇人知hku e&f interview cutoff係幾多？

我意思係indi

有冇人知cu engine yr1 entry幾時派offer？

我聽過最低3.92

我indi果陣比佢cut我講野代表咩

其實上年收過我地科既人

屌你係我啊 係都要我講 等我日日改名 你日日問我係咪hier

poly spa 3.5 以上係咪會有direct offer ?

econ cgpa 3.2x

多數係，但試過有例外

有冇人收左hku ME offer?

唔係女既話最低要3.5above先收啦

洗唔洗in?

介唔介意講你2個朋友係邊日in的

想問你in個時有冇問你介紹一本書

拿 聽helper講如果問business forum既好大機冇offer

有，佢問我鍾唔鍾意睇書

點問 我冇去果個forum

你點追 日日都溫書？ 雖然我每日都話要溫書，但我呢啲死賤種唔到考試個前個幾日都唔肯溫
city/poly account cgpa 大約幾多先穩

利申: 英文2 interview垃圾

我想問問各位cu報咗year1 entry
不過我second 同 third choice 係
Global study 2years
Gender issue 2years
有無問題架？

去咗 係咪如果答到就ok

我fd係hist steam cgpa3.3

Have u attended any business forums <<<sth like this

你答咗啲咩 我得返幾日準備 驚睇唔切本書

Push

想知

3.5 浸大商科

唔知可以做咩
屁絲係咩major

冇問題
只不過2&3choice唔會理你
下年（如果有）
記住glbs唔係拜1st choice係唔會in你

socsci表示笑撚咗
同我地鬥乞食

唔係為興趣真係唔好讀啦

求其將本同business完全無關既書介紹幾句，講左少少學左乜，跟住就比Alex cut左我

今晚有得搶平機票好糾結
如果完sem想去旅行邊個月最安全？
好驚miss non-ju offer電話，
利申係gpa低、等食N手飯嘅廢jj

Stalk你啊ma 記低你id先

直程唔好去，旅行今次去唔到咪下次再去，總有機會 offer miss左就冇，好似派到九月都仲會派

通常engine咩gpa先有機食到n手飯

更差的chemistry

係咪要計好多數

高gpa都無用？

prog leader話聽過最低2.96有
不過本身係讀engine

有無bro收到city cs既interview

City政政派左offer未

我唔係好例子 都係sem1 3.1 追到伊加3.4幾 都算日日溫 天資差。 我唸3.5cityu Acct 都夠 polyu 可能高d

之前Quote錯

sorry打錯字

咁正常讀緊yr1無理由比你入yr3
（定係你係讀緊yr2但報咗yr1既entry，咁樣你既2nd&3rd choice就應該冇問題）

有冇巴打絲打yr 1報non jupas已經收到interview？

Should be 3.2/4.3

@神之巫女
@教大

唔算好多

咩科我本身都係讀engine

未有喎 仲要我大前日先報左city mkt

Year1喎

咁驚咪申請旅遊漫遊 係外地都聽到電話
反正你咁驚 俾d錢做個保險囉

我收過PPP

btw yr2既話con應該係3.0

我都驚到時比佢cut 你gpa幾多？

PPP係咪唔使in

yr2過3.4聽講係唔洗
yr1以往冇interview

HKUBSS
CUGLBS
USTGCS

表示今日收到
btw 拜一拜offer god

邊科唔知 咁岩聽到
剩係知入既人個分

巫女好似係sw？
我個人比較想知有冇engine嘅人收到interview

PPP Year 2聽講 3.4 再加ielts 6.5 or英文4先唔洗

3.57

謝分享

space本天書有紀錄話有人yr1 cgpa2.6但yr2 sem1 gpa3.21入左city engine，好想知係咪真

唉屌⋯⋯今個sem同下個sem at least 3.8先追得返cgpa3.5⋯⋯好想重新讀過

比我再黎會重讀 個人睇法 自己唸清楚今個sem衰咩好重要

咩科咁水泡

唔該曬，巴打介唔介意講下你當時sem1 GPA幾多？

講到d professor真係有得屌咁

如果indi比alex tham讚係咪代表有offer

呢科本身唔洗in?

唔該巴打

Year2 3.2x入engine唔出奇

留tg講

係yr2 sem1gpa3.21唔係cgpa

介唔介意講係咩engine?

3.6

睇錯sor

嗰個好似係我mentor

我朋友3.76
我自己唔講啦

我自己on9放左精數第一sci第二 cu第二有冇機

push

想問巴打sem1商科 gpa3.8 dse full cert
City 同poly 有咩科可以搏下interview?

CU engine第一年收YR1 entry，無人會答到你
同埋佢無位比你更新個分，根本都無乜心收...
利申yr1

13號sms好似已經通知咗有offer嘅人

無self introduction

offer god
ielts god
gpa god

city mkt 第一批offer派晒?

我yr1 sem1 gpa 3.5x dse full cert唔高 ielts 7.5 收到city mkt interview invitation 啦

問多次bu finance 有無人收到interview

雖然我都知sci乞食乞到仆街 但係都讀緊asso sci
報nonju無理由唔係sci

有啦

仲有好多批 唔洗驚住

過左deadline無報到

兩個都係2月2

唔好低能，我兩個有offer 既朋友都有問依條

其實你有興趣嘅科都可以試 你gpa咁高 我有個中同讀hkcc 好似差唔多爆4入咗poly finance
Btw你冇報到HKU?

佢嘅意思係 如果冇去好大機會冇offer?

新post lm
offer god

問有冇睇書係咪個個問

無呀因為個時未出成績又唔知non jupas點玩
所以依家諗住報曬bu poly city睇下

係呀，第一批派完

係咩 識個師兄上年yr1 asso上返cu engine yr1喎

我有個句講個句姐 唔使起晒鋼既

gpa唔過3 已經報哂d水泡科 都唔知有冇interview

冇去都唔緊要，你比到合理理由就得。我都係聽helper講，上面位巴打prove到唔係咁你可以放心

語氣重左sorry 講返句老黎野去緩和下氣氛
大家一齊入u

明既 冇事

毒撚問野無人理
只想問下有無bro收到city cs interview

已收到

天野唔係engine咩
我係sw呀

CU social work
等待既時間好煎熬

話說有冇人yr1 入hku 係無交reference letter

搭單問 其實報city 社科 ielts 過6.0 夠唔夠？

有無人知itc mkt定retail 易入d？

Gpa god
Cgpa>3.8
Offer god

今日派city mkt比cccu啫
聽日應該派比其他institution eg hkcc

Year2? 俾interview 你囉

有hkcc人收到

year 1 entry
city ppp
poly spa
bu socsci
offer god

cityu offer god
polyu offer god

HKUBSS
CUSOCI
CUGENDER
CITYUSOCI

追擊offers

Offer god
嚟緊面試生生性性

Send 左 email 比hku 改choice, 得唔得架

希望剩間發揮平日水準，大殺四方

你咩科

year2

可以唔係的 但睇你興趣啦

幫fd拜
每日一拜Offer神
UST
CU
BU
POLY
CITY

讀sci, 悔終生

希望我唔會俾你大殺四方
如果我地同場嘅話

我用中文就叻 英文即刻收皮

我11點

咁唔同了
加油呀

你都係

你有一分鐘時間俾你用中文大殺四方 嚇窒人

我都想改 求解答

我都幾有信心 果一分鐘我搵個lecturer 幫我執左半日

有無人收到cu/bu中文系interview?

但glbs都係擺=冇擺
唔會睇2nd choice

poly 都未deadline
我錢都未交
COMP就叫我去in

Offer god

日日係咁用呢句安慰自己

你地真係有個個睇書咩？ 想問你地點答 度其上網搵本書prepare定點？

等我仲擺左係second choice

如果第一批冇派到offer俾我 打後係咪唔會再派到我

我都係2月2in 今日究竟會唔會派 好L驚

Bu

swish41

我聽日in 已經擔心緊會派唔到我

我都係2號in 但未收到offer

Offer god

Hr 望Edu Ou收

BU CITY POLY

gpa god

Offer and Interview god
HKU BSIM
CityU IM
BU ISEM
Poly AML

我有2個fd都有 3.8 3.9個d
係咪派左高個d先？

有冇巴絲今日去bu in china studies

自膠

你地都好過啲冇得in既人
Gpa又唔係低 又唔係冇ielts
我都唔知到底alex哥玩緊咩 比次機會黎好冇呀

一拜offer god
BU ISEM
City ELTM EE AIS
Poly ISTL GSCM

POLY
HKU
interview god

Offer God
CityU MKT

我講完一本係business不過唔係marketing嘅書名之後佢就直接cut我問係唔係關於marketing嘅書 跟住問我學咗啲咩 我最後就死撐答佢係marketing嘅書不過我未睇到去真正深入關於marketing嘅chapter 所以淨係學到其他managment嘅skills 佢笑然後就問我有無去business forum

巴打再等下 冇理由會冇

in 完bu sw!
『自感發揮不錯！』

咁就好 係咪你最勁

好難咁講！但至少應該唔會差過其他組員！你都要加油！佢出啲題目應該好大路

想問下HKU 既engine科係咪淨係會開Year 2 offer

報左ee

Hku architecture同 urban study 大概要收幾多？

有無人報咗cu嘅新科？
Global communication?
有無人有任何消息呀

唔收asso

如果gpa 3.87報唔報hku e&f late application好？

Interview god
Cityu god
Gpa god

你讀邊間?仲未放gpa?

我啱啱都收到電話，兩日後in
會唔會太急

利申 yr1 aba

Late application 多數唔睇

我諗住上網睇曬啲review 再綜合埋變自己嘅opinion

如果入year1都唔收asso?

如果asso係讀好related既科
你有好大膽/好有信心
不妨一試

不過要注意1st choice就淨係得一個
有大量IB/Oversea同你爭

有人收到ges offer未
做乜9會俾訪問我嘅 呢科唔係無

訪問你
面試下話

請問你gpa幾多

用緊kaiboard唔小心hi到個制

有offer你就爽啦

巴打讀乜科

有冇14號in hkbu hrm o既巴絲
有冇題目透露下

3.8 都冇interview

Offer god plz

岩岩收到interview，上年好似無

巴打幾多gpa 懷疑ges依科已經被人煲爆左

今日有無派過offer?

GES呢科有冇year3 entry?
我今日都收到interview 下個月in

無interview
利申gpa叫過得去

無知一問GES係咩黎

Iedu Global and environmental studies

我都未有 不過好似靜係派左3月15既interview

AIS GIS 果類野

岩岩fd收到bu applied econ interview

有冇巴打報左bu entrepreneurship？有冇收到interview

多謝interview god,,bu econ

點解Ges會有interview

拜一拜interview God
GES
Offer God

我都想知

報左POLY COMP 連in嘅機會都冇

我聽人話ges唔洗in先走去報

City business operation management大概幾時知有冇interview?

留班+retake,比同屆已經大兩年,sem1 3.9 報唔報year 1 entry好
利申 HKCC soc sci

報左先

同問

City bba最好景邊科？

屌alex tham會唔會真係西走啲 city報得多科既人 好似好多fd都有interview啦

Offer神

CU

CityU

巴打報左幾多科

收到hku sw interview 無交reference letter

7科

Bu仲係in process係咪已經冇機

關咩事
我都係兩科in progress
可能佢懶仲未出interview姐

拜拜offer God
Ust ieem
Polyu lem

邊到睇佢in progress

諗住拿拿臨收返個offer
無啦啦in乜鬼

祝你好運呀師妹

有無人in 過

那麼多

邊有咁快 都未deadline

你好似aoal喎 你之前UST ieem有冇去maths test

冇叫我去in 係咪皮已收
利申 submit左交埋錢

真係差唔多報哂

個gpa又唔高唔低咁 諗住報哂佢買下保險姐
但有冇人知係真關唔關事

邪留丸巴情況點

應該唔關事喎 因為city係每科獨立收生照計唔會見到你apply左其他科
利申 鴆估

你gpa幾多

你gpa幾高

有冇人都係下星期一 in BU Eng Lit?

發生咩事

吉豚屋 巴打 等你tg我
swish41

有人話過關事 始終學校個system睇到 你乜都報哂人地會唔知你專啲乜
如果你又報finance又報marketing又報Account 你始終唔係每樣都專 就算你gpa夠 interview問你finance account相關知識 唔識咪又收皮

Application status

7科都係bus? 咁都好誇張下

有冇人知poly EE 幾時出offer

幾好 條題目幾易 但我英文一啲都唔lak lak聲
我唔講實際點 好怕有人相認
但我會好想知同我同組嘅人佢地會唔會有offer
因為我地幾好傾
同埋其實我係絲

收到BU文學士 interview
通常問咩多

我知錯啦 咁唔報都報左唉

不過你個gpa 都ok嘅話 都祝你有interview同offer啦

朋友報左8科

Poly本身都想報LEM
但係聽完talk就揀左shipping

5科算唔算太多

我都同啲組員幾好傾 佢地好好人 好想同佢地做同學。。。

想問下有無人有報eduhk/知道 application form入面係無一項比你填personal statement 需唔需要寫personal statement擺係Others到?

絲打GPA幾多
我仲未收到

即係你sem gpa 3.9x
cgpa得3.3x?
我見過philosophy 最低interview 好似around 3.5
問李察巴打啦
佢好清楚CU

yr1 4.18/4.3

Cgpa3.6 好撚多3.4 3.5都有interview

絲打有冇tg
想問野

所以話non jupas真係變幻莫測

direct offer

係 希望可以同到佢地做同學

Cityu MOB under view 即係點😣😣😣

有冇人今日2/14 in 完bu hrm？？🙋🙋

gpa

有冇3月15 ied GES11點interview 既巴打？

ielts god

city ppp year 1 entry 今年轉左一定要interview ？我見interview arrangement果到佢寫on the selective basis

又mob又view又表情撚咁好難答你喎

10:15 屌點解會要interview 架
以為唔使in先報

我淨係報咗mkt

tg：azuki_p

可能我係妳同學呢

冇得in嘅我 你地gpa幾多？

offer god
cu
hku
cu收我啦嗚嗚

Offer god
Gpa god

舊年都係咁寫

Offer god
ielts god

City offer god

但係我果科好多人gpa低過我或者高過我都有interview

幫fd拜
情人節一拜Offer神
UST
CU
BU
POLY
CITY

聽日就in mkt
Offer

幾時出先
等多幾日再睇下啦

Thx
巴打又改名

你要點樣係BU校園扮文青

巴打報yr1定yr3?

有冇人28號 in bu econ
有冇人知係點in法

year1

City management聽晚deadline
好彩頭先check一check
仲以為係28號

都未deadline
其實有第二輪interview

Bachelor of Science in Community Health Practice
有冇人知中大依科擺second choice有冇機interview?
同埋interview gpa cutoff幾多？

我嘅理解為 佢可以揀唔揀你黎in 即係高gpa 可能唔洗 低gpa要

等成績好難捱

BU BBA係咪全部都係group in?

得18個位
低gpa應該唔理

有無sis bro 有EdU special edu interview 問左n次

係唔係24號出

有冇in咗嘅同學仔或者讀緊嘅巴絲可以幫幫手

Offer神
CUHK Engineering Year 1 Offer
CItyU CS Year 1 Offer
有冇巴打知上面依2間派左Offer未?

offer god
yr1 entry
求CU engine收我
cityu ee/cs

Gpa 幾多 我都有報 但second choice

係

唉 好緊張

想請問下city商科無personal statement會唔會唔in或扣分之類既影響

快啲出成績得唔得

其實UST IELM好唔好

year 1 business, hkcc gpa 3.7/4.5
想問edu bafs 有冇機

唔讀多年 博3大

想問下UST SAT最底要求幾多？佢網站得old SAT

知唔知收幾多

Gpa
同埋仲有冇得報

有諗過
3大係咪至少要hkcc gpa 4.0/4.5 or above先有機?

其實你報嗰陣 佢都係當hkcc cgpa滿分係4.0

咁即係3.7/4.0?

GPA幾多就唔知
不過好睇Calculus
冇讀果啲要做佢個test
好似有late application

我諗緊好唔好accept IELM個offer

有無人收到bu translation interview

唔係想讀呢科先揀咩
定係有其他更想讀既科未出
有呢科offer都爽啦

冇interview啊

呢科係我ust既second choice
仲諗緊

想問有呢舊野係代表有interview ?點解無Sd email通知既？有無人同我一樣？

絲打 你小心啲喎 你爆咗名

keep住推

Second choice都有offer
First choice AE定IEEM

Ng Pui Yan

bu econ gp interview上年咩題目？

屌咁就唔好再po相啦

人地都係心急一時唔小心

Shit...算。。有無人知點解會無email通知?

有冇報左BU ISEM既巴絲收到interview

收到

sorry覆完post都發現自己錯咗

幾時收到
我仲未有

SMS都冇？
我in bu sw佢都有sd sms

應該差唔多會收到 佢個網出先

無SMS ar😲😲

I see.唔該曬😭

連interview都無真心無頹～

可能有第2round呢

前日
你gpa 幾多

你地gpa 幾多

3.43
係咪因爲我未擺ielts上去
之前唔記得擺

3.79

First AE Second IELM

上個星期出 佢地20號就in
關唔關我讀緊sf degree事

我都係
見gpa低過我既人都有得in
但我就無收到interview

Non jupas真係

拜一拜interview god

我都想快啲出

HKU offer god
UST offer god
POLY offer god
CITY offer god

之後仲有架(好似係)

收到bu mkt interview
想知咩形式

Lm

放first choice? 放左second 重未有

唔會估到佢想點～

係咪未有人收到BU FINANCE INTERVIEW

未收到

想問你有無收到email or SMS ?我係自己上網check先知有

有冇人有bu green energy science interview
cgpa 3.28
yr2 sem 1 gpa 3.83

有冇ching 報左city bom?
加我tg一齊討論下
Tg : Ablaze_ginger

想問收到bu marketing interview嘅巴絲打cgpa幾多?

想問space出左gpa未 點解UST BM仲未出offer

巴打我同你CGPA差吾多我都未有

under review 即係睇緊你啲資料 睇吓邊啲人可以派interview

*唔

Year1想走爆4啦 另加dse本身唔差就有機

巴打GPA幾多

有呀 衰左 未有offer

我報咗bu soc sci Year 1. 請問bu會唔會同時考慮埋year 3 entry?

我排第三都俾我in

Bu收到interview 嘅巴絲係自己check 佢個網定收到sms通知

有無讀sf嘅收到bu interview

六號出咗啦

我都second choice 但有聽講bu唔係幾睇second choice?

Offer GOD

3.5未有

收到interview offer個位巴打gpa幾多

今朝有email

屌你老母nonjupas

Bu Cu Ust Ied City Poly

依加開始我要屌offer 神，屌你offer god

幫推我都報左cu engine yr1 巴打邊間cc？幾高gpa報？cu嗰邊寫feb～jul出通知依家都成二月中了

Bu GES
點解我cgpa3.53都無interview

有無人收到bu finance interview
我仲係in progress

巴打收到邊科interview

BU Marketing有冇巴打有經驗？大約會問咩？

你係咪唔係out of 4.3呀?

Ust engine究竟幾時先出offer

等offer既同時要爆gpa

Hku

4.0

咁高

Cityu god
Offer God
GPA God

hku
ielts god
gpa god

HKU God
GPA God

介唔介意講吓你cgpa幾多？？

Ive仔報左EE

Bu Acct 派interview

你點知嫁 嗚哇咁咪無望

點解仲未有架